連登仔合理計置業計劃!!

方法: 三年内, 不買, 不供, 不炒樓
多人一齊做, 保證跌到合理水平

負評 = 參加!

約定你!

香港如果真係有咁團結
一早已經變左香港國

大家有咩好主意一齊分享
素人起義!

所以咪要鼓勵大家
只要夠多人, 冇野唔可能

換晒美金先講啦

令港元貶值?

大家要支爆更簡單 一齊唔買700呢d垃圾股就得